
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Bref , pas de grands débats entre nous sur le choix de l ’ axe principal et des axes secondaires qui sont la vallée de la Marne et la vallée de la Seine Amont , l ' axe principal étant pour nous la Seine aval simplement parce qu ’ il y a déjà un million d ’ hommes qui se trouvent entre les limites du district , Vernon , et la mer , le Havre; des agglomérations importantes qui ont 100 .
Entity Name (Type) :: Havre; (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Bref , pas de grands débats entre nous sur le choix de l ’ axe principal et des axes secondaires qui sont la vallée de la Marne et la vallée de la Seine Amont , l ' axe principal étant pour nous la Seine aval simplement parce qu ’ il y a déjà un million d ’ hommes qui se trouvent entre les limites du district , Vernon , et la mer , le Havre; des agglomérations importantes qui ont 100 .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Bref , pas de grands débats entre nous sur le choix de l ’ axe principal et des axes secondaires qui sont la vallée de la Marne et la vallée de la Seine Amont , l ' axe principal étant pour nous la Seine aval simplement parce qu ’ il y a déjà un million d ’ hommes qui se trouvent entre les limites du district , Vernon , et la mer , le Havre; des agglomérations importantes qui ont 100 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ grand, choix, important ]
epistemique :: 2 :: [ grand, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Bref , pas de grands débats entre nous sur le choix de l ’ axe principal et des axes secondaires qui sont la vallée de la Marne et la vallée de la Seine Amont , l ' axe principal étant pour nous la Seine aval simplement parce qu ’ il y a déjà un million d ’ hommes qui se trouvent entre les limites du district , Vernon , et la mer , le Havre; des agglomérations importantes qui ont 100 .
No features found.

